有無做麻雀館巴打

經親戚介紹考慮做唔做麻雀仔，話勤力OT都有2皮野，間野又係自己人開，問過就話帶下位服務下d客仔買野之類好似好好做 其實仲有無咩惡頂既野 知道幾冷門呢行，求分享

成身煙臭

捉到人出千好撚正的

真係斬手指？

吓 點捉，如果睇錯會點

斬返你手指

精神上好撚辛苦

切啫啫

成個場都係cam 一有懷疑就睇實佢架啦

除左斬手指仲有咩惡頂野 客輸左發老皮屌我係咪教要笑笑口扮惡狗

依家冇斬手指啦
客輸左又好小屌既
啲煙味臭囉 你諗下十幾種大陸煙一齊黎 幾撚臭
工時長到仆街 斷六親
大壓力
得20k咪撚做啦

但年尾花紅係咪好多？

好多都冇年尾花紅依樣野 因為每個月分

唔係做大場不如唔好做